# Сброс настроек камеры
Сброс настроек камеры означает:

1. Удаление всех настроек записи и трансляции;
1. Удаление сетевых настроек — камера отвязывается от сети.
Сброс настроек нужен, если невозможно зарегистрировать камеру, так как она уже была зарегистрирована ранее и сохранила сетевую информацию с предыдущей регистрации.

## Пример

1. Отключите камеру от питания.
1. Ожидайте 5 секунд.
1. Нажмите и удерживайте кнопку WPS/RESET на обратной стороне камеры.
1. Удерживая кнопку, подключите камеру к электрической сети.
1. Ожидайте 10 секунд.
